平時住開老人區去到將軍澳啲新區多咗好多靚妹同埋靚腳睇

奶緊伯母條腿 好正

屌你老母